放完連假，聽日又要翻工喇！

好不安呀！！！

又要食屎………

Sor我今日已經返左去做野

唉好唔捨得個連假

有放過假咩？